是日午晚

衛蘭今日唔開心 因為焗完pizza爐就壞左

Pizza 好林

碟菜跑得好快

牛腩好靚

放耐左

影果陣冇發現

這是媽整

真係要戒J

清j咩野

pizza 自己整定急凍嗰啲？

自製